乃木坂46討論區#380：夏巡goods第2彈 明日販売開始

又要洗錢了

乃木坂46TV 19號開始

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#379：19/6乃木坂46 時間TV

LM

lm

:我買左件。。。

3萬蚊.......

禾白留名

我七歲識你
你為左條女打我

牙梅粒墨LM

會唔會upload段聲上網架

Lm

可以日日J聲

雲雀巴好波

沒有七仔的第一集 但還是要看下去

新飯lm

新po留名

禾喜

腋下lm

掛寶隻狗狗留名

新人留名

新人留名
推櫻空桃

想要「蘋果打你」個段多d

新人留名
小妹推花花

又呷醋了

四期來了

@MisaMisa評分如何

你好我都係新人
我推架乃由羅

祝珠美26單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

靚

乃po早晨

大佬早晨

留名

呢張相幾靚

多謝雞皇飯支持

你識啲嘢

新飯留名

乃po早晨

新飯留名

Next 花

甜雀好正
下個到花

羅恩識d野

大隻仔

老婆

土肯出mail圖未啊

柴寶留名

💜いよいよ明日 #乃木坂46時間TV 💜

＼24時間限定⏰／
『 #乃木坂46時間TVアベマ前夜祭 』で
ツイートで盛り上がろう💖

@ABEMA のフォロー
＋☝️をツイートで…

#乃木坂46 2期生の
意気込みコメントつき自撮り写真が
ランダムで届く📸💓

さらに参加してくれた人の中から
番組Tシャツを3名様に🎁❤️

釧係一姐個貼身妹仔

已經sad到直接用羅恩代稱

黐埋一姐到R撈

一姐：人嚟，幫我抹嘴

之前釧想黐呀雀
做佢條𡃁

衰妹想買新嘅咪出聲囉，等我買俾你

美月媽媽個新look嗰浸媽媽味出晒嚟

咁先溝到女

學下啫 都痴唔到

日本仔同禾一樣都覺得似浜田敦子

７月18日（土）発売のnon-no ９月号通常版の表紙は、西野七瀬！
ノンノモデルの夏服や夏美容をたっぷりご紹介。遠藤さくらの爽やかシトラスメイクもお見逃しなく♡
嵐の大人気連載『アラシブンノニ』&プレイバック企画の第２弾も掲載！

想用嘴幫佢抹

映画『水曜日が消えた』は6／19公開！！
【インタビュー】深川麻衣「瑞野のような女性が自分の恋敵だったら、相当焦る」作品の鍵を握る役どころで広がる演技の幅

訪問全文：

——瑞野も積極的にアプローチしていくシーンがありますね。深川さんは瑞野のようにアプローチできるタイプですか？
深川 いえ、できないタイプです…。でも、好意を持っていることに気付いてほしいので、頑張って話しかけます（笑）。もし瑞野のような女性が自分の恋敵だったら、相当焦ると思います…！

問：有一幕你個角色瑞野好主動approach男主角，深川你係咪呢一type女仔呢？
Maimai: No，唔得...。但如果我想對方知道我對佢有好感，我會努力同佢傾計 LOL。如果我有瑞野這樣一個情敵，我會感到好唔耐煩。

深川 チャットモンチーさんの「いたちごっこ」です。＜今日は気持ちが良いな まさに新品の心だ＞から始まる歌詞と、サビにかけての盛り上がりが好きで、パワーが湧いてきます。

Maimai 一早起身鐘意聽呢首歌

其實無咩人可以黐到阿雀

着晒打歌服喎

應該係拍音番之前拍

眼鏡釧

憂鬱的團地妻....

其實夠厚面皮黐身就得

牙雀只養兩個鄉下妹

美月D頭髮咁短係最近拍架啦

想見面

禾珠

6月24日（水） テレビ朝日 24時20分～25時20分

アベマの時間「乃木坂46時間TV」厳選神シーン&地上波初出し素材も放出SP

『乃木坂46時間TV』の中からトレンド入りしたシーンを中心に、神シーンを総まとめする1時間!
▼トレンド入り!ハプニング!感動の名場面など神シーン46連発
▼秋元、生田、飛鳥ら1期生によるほろ酔い同期会
▼3期生が体力測定!
▼2期生が修学旅行の夜を再現!?
▼人気ゲームの乃木坂メンバーの島を初公開!
▼新競技「乃木雀」や人気声優との奇跡コラボ!
▼この番組で初公開となる乃木坂メンバー45人の単体レア動画も放出!

朝日會播精華
但竟然無人狼

明明人狼先係重點

應該係，件衫之前premium music著過，但髮型變哂

雀養桃，桃養咩，最後全部養唔飽

短髮正喎

好正

yoda用條命黎黐，好彩有得錫鳥塊面補血

好在佢知自己要讀好啲日文英文

唔反了

三期pepe

生完個樣只係殘咗少少都算係咁

#田村真佑 「やりきることの大切さ 」

大細眼嘅

好在佢綜藝搭救，唔係真係無人推

變左金毛

桃有埋阿白養所以先養得飽

好

我實黐住佢唔放

卒咗就冇高山可能會養到，雀最多請食粥水

次回 #乃木坂工事中
「日村なんでも廃品回収２０２０」

番組内容
▽日村さんの誕生日プレゼントを兼ねてメンバーの自宅にある不用品を大放出
▽自粛中に大量に買ったアレ＆学生時代の貴重なアレなど今年も迷惑私物が目白押し！

#乃木坂46

雀個勞作依家喺邊個度？

應該日村度

早川

日村送走左咩

日村送咗比日奈 日奈比番雀 雀再送畀早川

俄羅斯練膽大法

日日同我花唱musical

衰妹同我告白

加推咗未

仲差個露額頭嘅心理關口未過到

黒見個衰妹

右邊咁似林奠媽媽

進藤光頭

班迷柑解散左？

唔好提佢地

大好きな字 | 乃木坂46 賀喜遥香 公式ブログ
私たちには、超えなければならない目標がある！

衰妹手字又幾特別

係

咁得意，就咁highlight前面兩pat陰

從來没有，從來都没有

真係寫揮春咁款

着衫幾好睇
但係眼袋化得太勁

呀婆寫既

係喎 冇睇內文, 原來係借刀

牙婆教習字師範 老豆係棒波佬 自己做idol

贏在起跑線上

老公是禾

派藥時間到

講漏咗

老豆係棒波佬先娶到個靚老婆
所以先至生到阿喜咁靚
所以將來都會嫁俾個高大靚仔有錢老公
將賀喜家的優良基因傳下去

自己對號入座

禾轟下季不行了

睇到你個cm以為入錯車po

blt graph.vol.56の発売が7／2に決定！表紙には #欅坂46 #守屋茜 が初登場📘✨20ページのグラビアは溜息なしでは見られない #ゆるかわ な #あかねん が！😘

他 #乃木坂46 #金川紗耶 #欅坂46 #大園玲 #小倉唯 #NMB48 #加藤夕夏 #虹コン #根本凪 #武田玲奈 #松井愛莉 が登場！

このほか、ファッション誌専属モデルに抜擢され、活躍の場を広げる乃木坂46・金川紗耶、新曲「ハピネス*センセーション」が話題の小倉唯、初主演映画「癒しのこころみ～自分を好きになる方法～」が公開となる松井愛莉が登場。そして今大注目のNMB48・加藤夕夏、ニューシングル「レインボウグラビティ」が好評発売中の虹のコンキスタドールと、でんぱ組.incを兼任する根本凪は、セクシーな水着と抜群のスタイルで魅了する。

ほか、欅坂46新二期生連続企画2回目には大園玲が登場。武田玲奈の人気連載「タビレナ」は、武田の出身地・福島の食材を使った料理を堪能しにいく番外編「タベレナ」をお届けする。

巻末には乃木坂46・賀喜遥香、黒見明香、十味、沢口愛華（dela）のB.L.T.8月号コラボグラビアも掲載。

別冊付録となる特大ポスター3種付きで7／2（木）発売！

#齋藤飛鳥 さんが
#ロンドン を訪れたのは2019年。
公的にグラフィティが容認されている
#LeakeStreet に一筆入魂。

常に更新されていく美学。
二度と見られない、貴重な一瞬。

#イギリスSP #ウエンツ瑛士
#乃木坂46
#日テレ #アナザースカイ
#今田耕司 #広瀬アリス

2期生之中，識娶一定係娶Karin同怜奈

識煮飯已經娶得過

就算禾花唔識煮飯我都會娶佢

即係花花娶唔過？

叫佢拿拿聲讓番張直筆出嚟

我煮比佢咪得囉

又離間我同花花

唔小心買左6條

想含淚買喜巾了

000推巾冇本體羅恩

買咗邊個

你估下

黑見明香

買啦屌

四期

買黑劍 松尾黎保值

你有錢買

世上究竟有冇白白唔適合嘅服裝

打算買 花 雀 咩
但推巾除左抹JERJER都唔G有咩用

抹人地條jerjer

買埋禾聖仔

死gay佬

都冇咁多條JER要抹啦

聖仔呢條真係幾靘

條巾長髮但最近剪短咗

羅恩在哪兒？

諗緊買除左阿松之後 買邊幾條
好難選擇

土

OL個條 54 諗到54la

《突然ズボンを脱ぎ…》お笑い第7世代「霜降り明星」せいやが面識ナシの一般女性に“ZOOMセクハラ” #霜降り明星 #せいや #ZOOMセクハラ #文春オンライン

霜降り明星中文春炮

花奶 和田 黑見 花花

54歲卒業

唔買垃圾

係 但個個設計似小學交IT功課

陰功，牙七石原套野撞完武肺撞男配角腦出血

花奶唔係花？

唔好拎黑見花奶呢D垃圾同禾花比

呢套劇多災多難...

是咪星期6見
話說我都後追左七仔畢業tee

系嗰胃到

白白已經大人哋一個生肖

廁狗保無人貼

係個海度

6月21日(日)サービス開始時のラインナップ公開
第3弾FINAL✨

最後の公開ラインナップは…🥁🥁
コチラ！！🎺

・真夏の全国ツアー2013 FINAL
・真夏の全国ツアー2014 (神宮)
・特典映像 (40本)

#乃木坂46
#のぎ動画

咩2c？

花奶唔係花呀

sor，之後七會撞文春

係奶

都有

清原翔仲要係乃飯嚟

大鑊，有啲衝動買鳥條巾

雀呢條高質

佢嗰條又賣廣告

要支持 所以要買埋媽媽個條

開場前邊個嗌哦呢囉唷咩就拎出黎屌佢

點解要負皮

會唔會就係推牙七

■販売場所

※予約販売になります。
※購入は6/30まで

■コラボグッズラインナップ
・Tシャツ 3,000円(税込)
・マフラータオル 1,850円(税込)
・ロゴステッカー 800円(税込)

咁靚仔都要出事

gal's lulu

乃木坂46討論區#172：大奇蹟日

想要負皮咪出聲

sor係我5小心

收到了老婆的愛

我冇印象講過呢D野

美月媽媽叫你哋多啲用條推巾嚟抹嘢啊

媽媽學咗雀式自拍

用美月隻pussy抹

好似同緊bb玩咁樣

咪即係你囉

巧GAY

我係bb嘅爸爸

/warm

禾花正到

同乃拍劇果d都冇乜好下場

俾錢就有

係咪要online睇禾花kiss

依套隔離咁拍

係呀
我有兩件了

夾band清車迷?

山崎怜奈 「#Qさま 」

好老婆

一美真係聰明女嚟

霸氣巴原來有過一段咁可歌可泣嘅愛情故事

吹水佬信佢一成

寫拼音係Live應該幾難認

雀仔好Q

向你個方向揮手你就以為佢見到你

去後面街拎籌啦

遲啲白白出黎都係做呢啲意淫既角色先架啦

點解上嚟睇個乃po都會見到中同/師妹

鯨姑娘，好多白卡病發

【のぎ動画からのお知らせ】

6月21日(日)のサービス開始に向け、明日から事前登録を開始いたします🙌

＜事前登録期間＞
6月19日(金) 17時頃〜6月21日(日) 20時59分

事前登録期間中にご視聴いただけるオフショット動画を公開😊

#のぎ動画
#乃木坂46

who

前幾個post 都有人貼咗出嚟
勿相認

林瑠奈Lvl5000で頑張りますのでよろしくお願い致します。

禾都相認過同學仔

需要鯨姑娘支援

#秋元真夏「（どんな悩みも美人女将がズッキュンと解決！）割烹まなつへようこそ」

#生田絵梨花「初挑戦の楽器」

#齋藤飛鳥「とにかく明るい齋藤飛鳥」

#高山一実「窓から登場！カズ先輩」

#中田花奈「都市伝説 カナリナティカードの予言」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

花花真係拉小提琴

#樋口日奈「10分間で10変化」

#星野みなみ「みなみのおうち時間」

#松村沙友理「松村沙友理のUber eats体験」

#和田まあや「これであなたも英会話マスター」

#伊藤純奈「純奈の女優への道」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

Uber eat

maaya

又借番組之名食好嘢

成堆飯做一日Uber eat

可能係做外賣師呢

#北野日奈子「『北野日奈子の
「子供の頃誰もがしたことのある遊びって聞いたけどこれは鬼ごっこなの？」#GOHOME
「だーるまさんがこーろんだの言い方変えてこないでください反則です」#SENSE #VRゲーム 』」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

カズ先輩is back

#新内眞衣「About 73Q’s with Mai Shinuchi〜73ぐらいの質問 新内眞衣編〜」

#鈴木絢音「鈴木絢音の演奏してみた」

#寺田蘭世「帰ってきた！！蘭世コレクション2020」

#堀未央奈「堀未央奈のキャラクターズブック」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

#山崎怜奈「乃木坂46 山崎怜奈のクイズのじかん」

#渡辺みり愛「46時間ダンス完コピチャレンジ！！」

#伊藤理々杏「伊藤理々杏の激辛の限界に挑戦」

#岩本蓮加「改めてお見せしましょう！蓮加の特技～！」

#梅澤美波「梅澤美波のひとりでキャンプできるもん」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

音B彈琴

今集工事中拒絕設樂唔彈知咩事啦

去揸uber仲好睇啦
假的士🚕

點知46tv 都唔係

Uber eat 揸綿羊仔架喎

唔睇西片唔知你講咩

Uber司機牙吾系去做uber eat司機牙

你又知係西片

#大園桃子「大園桃子の歌ってみた」

#久保史緒里「真の乃木坂Loverは私だ！NOGI-1 グランプリ」

#阪口珠美「絶対笑顔になれるたまトレ」

#佐藤楓「乃木坂４６マリオカートクイーン決定戦」

#中村麗乃「れののふわふわ #お空カフェ」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

牙桃唱歌
000仲挽瑪車

カズ先輩

#向井葉月「向井葉月の質問千本ノック」

#山下美月「山下美月の１人でＭＶ作ってみた！#拡散希望」

#吉田綾乃クリスティー「吉田綾乃クリスティーのフルーツアートチャレンジ」

#与田祐希「与田祐希が、勇気を出してバッサリ髪を切ってみた！」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

🚬削髮維尼？

#遠藤さくら「さくらが絵本を読んであげるね」

#賀喜遥香「かき雄先輩の恋愛講座」

#掛橋沙耶香「 掛橋沙耶香のおやゆび姫になっちゃった〜」

#金川紗耶「感動への道！ダーツ1ヶ月チャレンジ！！」

#北川悠理「北川悠理の、AIロボットと未知との遭遇」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

Mail講左一排練琴

#柴田柚菜「荒療治でビビりを克服しよう！」

#清宮レイ「負けず嫌いはどっちでショー」

#田村真佑「格付けチェックがやりた～い！」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

原來為興趣

#筒井あやめ「筒井あやめがお送りするASMRの世界」

#早川聖来「生き物は生きている〜パンダのセイラン編〜」

#矢久保美緒「ヤクボーキャンディランド」

#ABEMA
#乃木坂46
#46時間TV

咩咩asmr

少少仁 我愛

彈得下都夠啦
呢啲隨時又會有其他工作機會

賀喜教溝一姐定廠妹

Why not both

与田個剪短髮真唔真呢
定係又係35億

見個個都話美月短髮靚，跟風

溝禾柴

無新4期份無人理

有無手足畫更衣室？ 先賜酒

要召喚潮文
......瘋了,都瘋了

大家都是四期

俾人歧視 橙
#4livesmatter

れのの

係正既

我幫黒見講
#chineselivesmatter

驚自己聽完冇反應多啲

正呀

#New4livesmatter

皇帝級享受

琴晚po尾俾人借刀個位?

你呢個最經典啦
同科都唔知

我要松敏呀

往死裡打

唔熟嘅人唔會知有迷idol嘛
不過禾依家毒化到出街衫同手機款都關乃事

乃木坂三棍客...

手機殻

羅恩又翻生了

你咁靚仔點着都無所謂啦

聽講係真高大

同款tee到左

耳機福利
不過我係用20蚊翻版iPhone耳機

個同學仔高大有型學霸仲好rich7 鬼知佢原來有迷idol咩

我身邊冇fd飯idol。。。

你講緊黑石巴？

講緊力十仔

黑石巴高大型棍唔係第一日既事啦

型棍係唔同D

黑石在英點會係佢同學

但得黑石巴高大靚仔學霸重rich7

點解老婆花成日射波 成日都唔返工

若月頭同短髮都幾正

呢個髮型真係好正

真呀我同意

桃子表示我唔識英文

隊長係咪真係鍾意女人 佢瘋狂抽老婆水 我都想抽下

想問下46TV 幾點開始?
同埋大家用咩VPN?

2020年オリコン上半期トータルセールスランキング(左上TOP10掲載)
1位 乃木坂46 42.8(億)
2位 BTS 32.2
3位 AAA 29.4
4位 King Gnu 29.1
5位 Official髭男dism 27.8

後日個online live係咪都係無禾白

冇

今日19日午後7時から「ABEMA」で放送される特別番組「乃木坂46時間TV アベマ独占放送『はなれてたって、ぼくらはいっしょ！』」で、乃木坂46メンバー45人が一丸となってライブパフォーマンスを披露することが18日、分かった。番組フィナーレとなる21日午後3時45分頃から、生放送される。

2020年6月19日 金曜日
【グループとしての出演情報】

19:00から ABEMA SPECIAL 2チャンネル
乃木坂46時間TV アベマ独占放送 『はなれてたって、ぼくらはいっしょ！』Day1

史上初‼『オリコン上半期ランキング 2020』で3年連続総売上額1位を記録

唔係掛

賣軍票送碟

唔該

萬理華, 小百合, 小公主

とくに大きくセールスをけん引した作品は、卒業を発表していた白石麻衣の最後のシングル「しあわせの保護色」。3月25日発売の初週で99.6万枚を売り上げ、2週目でミリオンを突破。この勢いで、通算&連続24作目のシングル1位獲得という自己記録も更新（女性グループ歴代2位）した。なお、「シングル連続1位獲得作品数」の記録は、女性アーティストとしては松田聖子と並ぶ「歴代3位タイ」となった。

老女人=松田聖子級

依個其實係演唱會碟同工事中碟佔最多
Cd賺得唔多

以後要叫佢做「白麻姨姨」

今野但求打個和
等大家開開心心睇idol

73q with ol

有松敏
今次拖邊幾個落水

黑見話想做

深川麻衣部新戲「水曜日が消えた」今日上畫
Maimai 親筆畫咗幅宣傳畫

溫泉組 good taste
小百合卒咗後有冇加推？

躝啦黑劍

係, 傷心左一排
三期既話久保
四期賀喜, 咩

【 乃木坂46時間TV 】

⚫︎初の乃木坂46時間TVは楽しみですか？新４期生はでますか？
⚫︎松村沙友理さんのマツミンが好きです。もし今回もやるならクロミンで参加するの？笑
⚫︎ピクミン好きですか？やってみたい？

扮有人問，自己答想去

小百合臨尾篇首尾呼應blog、del晒同乃木坂有關嘅所有嘢，真係cls 咁催淚

黑劍躝啦

一刀兩斷, 專注事業
就係咁欣賞佢

metoo respect

最近法國聖來都幾正

各位早晨

期待

等緊受害者

躝

46tv 時間表final ver

阪口珠美 「絶対笑顔になれるたまトレ！ 」

得返9個了

第1q等我嚟頂

各位腩推又有藉口做健身嘞

做gym同會變大隻仔係兩件事

佢要求已經唔係普通大隻
係好撚大隻 個啲好難操

明日🌅朝6時からは #ハリー杉山 がナビゲートするハリポ！

#乃木坂46 #齋藤飛鳥 ちゃんと英会話レッスン！

#WONK がセレクトする思い出の曲をご紹介！

聴くしかナイスワーーーン！

#radiko の視聴はこちら！

#popjwave #jwave

2ショットトークで話してみたい後輩がいたら教えて下さい。

和田：新4期生の弓木奈於ちゃん。実は学校が一緒の同級生で、しかもお昼一緒にお弁当食べていたので、またゆっくり話したいです。

剃光頭好似容易好多

想拎佢當啞拎用

老人家骨頭脆頂唔住

禾松已經變到1期最老全團第二老

虐畜

羅恩又多左塾腳呢個用途

50kg 鯨仔大力到

人如其名

全團最可愛

『我曾試著在乃木阪電視台中和第一次見面的動物搞好關係，那個動物是什麼呢？』

Answer:

／
#セブンネット限定 特典
ポストカード&表紙公開✨
＼

『FLASHスペシャル グラビアBEST 2020年初夏号』
▶️

#与田祐希(#乃木坂46)20歳初グラビア🎉
限定特典は与田祐希のポストカード✨
⚠数量限定のため、お見逃しなく⚠

@flash_platinum
@paopaoPap
@nogizaka46

有聖b

牙桃

廁久好女仔

今晚viutv 播maimai套唔結婚中佬

係咪一晚得三十分鐘 冇心機睇

無咩火花 無第一輯咁好笑

冇爛算係咁

睇46Tv算啦

2邊都包尾

第一次live睇

笑死，搞到探監咁，如果乃都咁就好笑

係 有人寧願出去飯聚都唔睇

今次46tv係咪第一次冇白七？

#blackswordmatter

上次你無睇咩？
到羅恩個時你肯定又去打機唔睇

唔訓睇返咪得

✨事前登録開始✨

のぎ動画サービス開始まで あと2日！！
本日より、事前登録を開始いたしました📢

「深川麻衣卒業コンサート」では、こんなワンシーンが…
6月21日(日)21時までの期間限定でオフショットを公開中😁

#のぎ動画
#乃木坂46

三日都要返工冇得睇

Social distance!

先日、久しぶりに収録しました。
スタッフが笑いすぎて椅子から落ちて腰を痛めました（今は回復）。
ご期待ください。

#乃木坂46 #のぎえいご

🕕本日6/19(金)18:00～
2020年6月ランダム生写真2⃣種を同時販売開始❣️❣️

■しなやかでエアリーな素材の
『シフォンワンピ』🌷🍀

■キレイ目カジュアルな
『ジャケットセットアップ』👚🤍🔍

販売期間は【7/2(木)23:00まで!】

#乃木坂46
#乃木坂46生写真

我話19 20 21唔翻 之後19號之後就冇編到我翻了

海外信用卡❌

上司:你以後都唔使返啦

今個月食樹皮 推巾都差啲買唔到

你有1萬

果陣未入坑
上b 站播緊人狼
有個肥婆扮可憐喊晒口咁
心諗佢一定係bitch

#乃木坂46時間TV スタートまで
あと1時間…⏰
乃木坂46 Mobileでは、会員限定☆番組連動プレゼントキャンペーンを実施します！

放送中に発表される8つのキーワードを集めて応募するとメンバー直筆のメッセージ色紙が45名様に当たります💝

詳細はこちらをチェック👇

好緊張

要睇了
含淚棄46tv

頂
想課金啊 dklm
點先睇到禾maimai??

佢就係上司

腩真係呃到人

時效警察仲未播完wo
淨係禮拜五播？

maimai都估唔到
聖母原來係暴民

應該係一至五

起飛未

今年無卡啦ok大賽，歌曲排名呢d企畫，少好多吸引力

💡ABEMA公式LINEでわかる💡
#46時間TVナビ📱

ABEMA公式LINEが3日間
#乃木坂46 #46時間TVだらけ💜

1️⃣最新タイムテーブルが見れる👀
2️⃣厳選ハイライト動画が見れる🎬
3️⃣番組マフラータオルの🎁も！
4️⃣メンバーの名前入力で会見の写真も見れる🎤

今夜7時スタート🙆‍♀️
LINEを活用して番組を楽しもう✨

毒撚去飯聚見大神黑石巴

冇得睇馬拿豬問人識唔識自己

港版n號房

原來尋晚個集大結局左自膠

老松

近呢幾set套套衫都差唔多
又無直筆，買唔落手

46tv 有直筆抽

無買

邊有人唔睇46tv睇D播過既野

46tv要開始了

開波

冇人喎

等轉播

一二期得個最老嘅有裝飾

老屎忽

有買nordvpn

開左vpn都唔得

花花咁早松梅

夜晚再high d

賀喜同高山笑起上嚟有啲似樣

我無咗呢個channelsearch唔返

禾櫻

我要直接打網址

手機麻煩啲

路過
app版ABEMATV會擋VPN
網頁版唔會

高山未收咪

上水留名 開波睇46tv

ありがと

感謝

無聲仿有聲

可否些牙link thx

牙喜好正

上面貼咗yt link無vpn可以睇住先

牙喜

Kaki 醬

劍劍整奶黃包？

❤️❤️❤️❤️❤️

jm9 有個uber袋

葉月後面放曬南啲野

肥仔識野

阿松個ubereat？

冇力牆既禾堀 哭能左

好似佢個環節要用？

瘋狂食螺絲

呢個堀靚好多

事故不斷

正常發揮

掛vpn先有得投唔知掛唔掛好

投票牙清

禾喜 禾白

掛

衰妹

花同個背景同化

你地睇覺唔覺迴音好大？

好鐘意玩同化😑

2日玩動森,sony爸爸哭哭

覺 鯨妹有無睇阿麗

老婆花

覺

睇乜？

下行到咁

頭先見有個動森人仔係李小龍黃黑連身運動衫

清宮牙 好q呀

之前我玩動森見到件衫就諗起佢

牙雀架古物車仔

肥料: 準備書睇同係到訓了

塊面圓咗

係咁出錯同甩

幸福肥

點名藤森同哈利了

咁樣招名人係真唔係

哈利

掛到vpn投票俾珠美

新四弓木比人捉到發緊夢

咪輸咗

都係個堆

弓木真人又唔係咁差

今次係咪remote探班冇得上廠

當事人哭咩

決定認真睇到垃圾喜換更

廢到

你就垃圾😑

姐姐

Twitch.tv/mayuchicken141

偷人link開左台

廢喜廢到

個女飯又同我搶牙

禾喜 真係完美

中

咩2c
係咪想打鑊

你高大有型學霸仲好rich7

佢奧運選手

講事實可以有咩2c =_=“

無啦啦咁大聲

緊張 廢到

汁柒左佢啦 東奧

奧運刀delay啦

牙喜訓醒未

"有人"

同支爆一齊

山崎去咗開電台，幾時先上46tv

禾喜正到

Miria呢個好正下咁

電台個度寫咗remote出演

Miria fd 子黎

嚇到傻了

悶能到🚬

俾人放break吃飯牙

係喎 thanks!

個佈景正到

徹子的房間

狗寶瘦咗

乃團老女人世界第一

喊乜=.=

講咩講到喊9咗

來看46TV吧♪

終於開始啦！！

話禾桃9咸果d,依d 仲9la =_=

經驗不足 請多包容

禾桃喊好qq -.-

有啲尷尬....

老尷嘅氣氛

尷尬大賽黎？

題外話 多謝力十ching 你同學轉交左堆碟比我了

本身又唔係好熟,又無劇本
一定尷尬

快d完，尷尬到起雞皮

喊未

呢邊喊乜能

煩

原來係你

睇完46TV食36

rich7

又喊wt 牙
笑禾桃9哭果d 要還禾桃一個公道

完喇好嗎

Sick d 野

尷到傻

9喊土不知幾qq

=_=

等大家多d機會傾下計
好過成日都係播白松cp個d啦

又放送事故

屌又pan 錯

鳥式zoom法

高山

好可愛

要睇幾多次呢2件mk仔女嘅廣告

真

都唔洗搵對好似冇傾過計嘅講

好撚尻煩

唔係好似

「救命講咩好」

我久

啲反應超正

禾音B

又事故

又放送事故 = =

一樣都係事故

唔係琴

音

好懷疑連4.6 hr都捱唔過

執左佢啦

尷到

蕭定笛牙

@4mk 音推

有無手足統計下46個鐘有幾多事故

下行坂 = =

都係吹姐

事故

佢棄左十世啦

喊得多=對乃愈有愛

攞日奈嚟sip時間

無喇喇拉人出黎binC

點解可以咁尷

好彩高山夠老屎忽兜到，唔係成晚老尷死人

通宵時間係咪照舊播LIVE

冇左老女人就出事

金川個眼袋真係好腫好黑

2:30 播以前精華

d器材組無返工一排
大家第一次live咁
原諒下

係播返舊46tv精華

劍劍亮劍

牙桃好似咩都冇帶

神之一期先有咁勁臨場發揮

橙到冇得表演

你叫緊2個巴打

媽媽短到

媽媽正能到

@黑石

聖B仁到

唔係講緊你一個咩

走哂

尷到傻 成班呢架先裝修

牙桃條巾甩左

禾桃整左咁耐都仲整緊

好qq

廢土hea到呢

同執島一樣有排

禾土正能到

又唔撚叫璃果吹水

N46房號

老啦 全部經驗黎

垃圾時間悶到傻

又黎

音b仲未有得吹
是未46tv都要逼害

乃木坂N號房

不運之二期

音b已經被遺左

音b : 做乜能cut尻我

牙土真係好廢

禾女朋友

日本仔究竟事前有冇試一次
無聲/無轉鏡頭已經出現咗勁多次

音功豬

依對熟d叫冇咁尷

個個第一日返工咁幾個月無開工 原諒未

8/10

連音推都遺忘左佢

放飛機

喊呀

Cut 番去果下尷到

又收唔到音

甜桃唔錯

終於表演到

你已經遺忘左音b

咁大回音

二期個背景咩都唔掛

係咪要咁樣對談到後日
有無數學撚 4x個成員可以產生幾多個組合出嚟

終於有音b

46C2

後面d staff打仗咁

音b 咁pro

咸了

好似大製作咁

推得好快

音B吹簫笛

自己錄音

Flute

勁能到

打埋鼓

音b平時吹開

勁到

音b勁能到

音B

音b 同音推一樣咁屈機

全能型音B

要+推

卒左去做producer都得

個鼓分開錄咁搞笑

同音推一樣咁全能

編曲都做埋

真又型又勁

才女

玩埋電子樂器

有其推必有其飯

乃板椎名林檎

勁能到癲 唔反了

老女人卒單比音b 作曲仲巧

音B才女又靚
音推就高大得黎又靚仔

音B = 真秋田美人
生狗= 真係狗

D 鼓beat 獨特到

又rich7

10/10

狗咩秋田果d叫犬

想同音b吹兩嘴了

.gun

係喎 你仲係音樂才子

仲尾機過你

識閪咩

Dllm 襯人睇緊音B又洗風向

Cap唔到大叫

你兩個高大型棍又互含

呢d表演下自己幾好丫
好過表演剪頭髮

你哋兩個邊個先係講真話 = =

咁又誇大咗

音b真係靚

屌 個cm我一晚睇幾個次

終於有機會show下啲才能

都要表演果個有心攪

你食女飯已經尾機

好撚煩應該播足3日

啲臭MK廣告

終於到我女人出嚟

R影相個個都得架啦

幾時劍劍舞劍

禾真夏正到

隊長交棒

Thx巴打

企鵝問號？

由你呢個mk 講mk真係特別有說服力

仲要全部節目廣告都係依種戀愛真人show向

牙梅啲感嘆聲好麻甩吓

點解咁都尷到

你條女 生狗畢咗業啦

肥月好似瘦左

你老母

都有啲尷...

禾冇試過夾公仔同踩單車

肥仔係咁食

bba 後生左

到底馬拿豬俾咗幾多錢member，大家啲反應夸到

丸子頭

點解食野都可以尷尬

梳丸子頭所以好似後生左

向井葉月ちゃん、上海で田村真佑ちゃんに借りたお金を返せていない
#乃木坂46時間TV

憑我本事借返嚟 點解要還

Pepe好似pepe

各種爆料

Kerokerokero

劍劍準備斬你地班反中亂港

靚咗

往死裏打

有聲

拎把倚天劍斬9你地

有冇ching訂推巾會開團

D人好似轉得太快，一開始幾個坐係度慢慢傾可能好睇d

開始有法令脈

點解可以由top到四期都出現老尷場面

我都想食

係 寧願佢一次過全部齊人慢慢傾

生駒煮好左比你

你老母留返比你

Jr 站食soba 都冇咁快

無武肺就會
多謝支那啦

Keep住想dead air 咁

Mc已經變咗高山同日奈子

日奈子係無啦啦變MC

廢喜太廢比下面

海天185一條 每條先賺15雞

介紹番，我條女秋元真夏同埋我老婆生田絵梨花

煮比禾Ok?

廢喜比較廢，體諒下

哈利飛雀

多咗個牙嬸 唔cap了

雀

但係你條女同你老婆一早已經搞埋左一齊

我可以當牙雀男友

牙雀咁認真做主持訪問，問d問題
幾有新鮮感

最唔尷係依段同音b 表演

牙雀變左好多

牙雀都流馬尿

全部人都喊

禾鳥

哭鳥

假喊

返緊工禾雀做咩喊

哭能咗

介紹good 屎

買

專業sales

快到聽唔到

アンミカさん 下次home party叫埋牙雀，牙雀同收音師就減

無人會理實際功用~都係抹jj之嘛
鳥果種介紹仲吸引啦

牙雀購物台

屌 變能咗傳銷節目

買！

印度雀

牙雀冇尷尬好勁明明佢最驚依d尷尬野

今次D企劃好唔掂喎

牙雀做完映像研就唔同晒

新飯想問乜係抹jj

係識左哈利

緬甸雀不知幾正

吹撚到 手運動 我打丁都duck

一d都唔似アンミカ

有飛鳥の風

正左 甜左
就加推

咪又係買

口速太慢

XXXXL碼

不如開始打牌好過

牙雀開始頂唔到

阿喜好正

語氣都扮唔到

海天咩黎sor岩岩入乃坑咩都唔識

阿喜MC做乜9

あの あの あすみかさん あの あの
廢夠未

あの.....

日奈子直接換衫做埋MC算啦

連問題都唔記得

真 直接直播埋換衫算啦

她只是個孩子啊！

一樣會有好多人讚

廢到呢...

一定好多人睇

我一定係旗幟鮮明咁讚阿喜㗎啦

花花當年都只是個孩子啊

手足

留名睇陣先

我今晚就安慰佢啦 阿喜而家肯定已經心中sad緊

我唔ff的

今日 好きになりました
特別篇

鯨妹mk到

一定係隱藏實力啦
話曬都跑過全國廣播做宣傳

矢久保屌打

滝沢カレンの月とオオカミには騙されない

馬拿豬連衫都冇時間換

咉像

久保瘦極塊臉都係睇落好肥

會否太渣

成班仲話真飯，第一題都估咁耐

唔係三色包咩?

第一首係三色包？

肥面嘅女係咁

會唔會太假

放送事故都計分

睇左今次個節目表，冇歌唱力大賽
最鐘意呢part

深川麻衣主演 《還是不能結婚的男人》第1集
ViuTV 99台直播

屌打46tv

真夏

馬拿豬音飯哭了

廁狗保屌打狗保

集合了

我蘋果姬音飯

花奶屌打花

會否造馬造得太明顯

低体溫キス

矢久保唔敢玩

矢久保一句都無出過聲 裝飾黎

me too

佢好自卑架

廁9保

矛左banana man 矛boowy聽，又矛得認腳

矛左優里得馬拿豬

999

真心工廁中果次比賽有banana man 先好睇